# LEEME #

Este repositorio contiene una aplicación desarrollada en netbeans que resuelve el problema de movimiento de robots Rover lanzados a Marte.

Fue desarrollado utilizando TDD, y contiene los tests que prueban el funcionamiento.

La clase principal que resuelve el problema es la clase Main.java